921唔入沙田唔係逃避，係進攻

廢老入沙田，你地就去元朗去北角
佢哋下次就唔敢再出城
Popo又要守2個地方，廢老幫手遍地開花
邊有咁笨柒架，要開party緊係去人地屋企開啦
咁簡單道理都要討論？

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

920連儂牆應全面轉紅 鄉黑投鼠忌器